岩岩一個人去食飯，有個女侍應走埋黎

頭先，孤單既我一個人去餐廳食聖誕大餐，有個幾靚女既女侍應含羞答答咁走埋黎，問：先生，你一個人 ？我心諗今次得米啦，終於趕得切尾班車脫離單身一族，我即刻答佢：係呀，我單身一個人 ，然後佢收走我對面個份餐具行開繼續做野

我：*^**^][__]^]_&_[+]

87 分，不能再多了

無是咁的 扣多十分

你地仲係連登都係冇人鐘意既可憐虫

幾好笑

同意

你應該話 你即刻同我放返低

攬住條女 鋸住牛扒又話你知咩

好笑

7/10

thanks ching

正評，圍爐取暖

本身個笑話冇提過佢係侍應咪好笑好多

毒撚本身就係一個笑話

幾好